轉載，關於近日

一位被生活磨平的淺黃：希望幫到手（長文、求集思廣益、ng like可以吊7我）

本人乃80後廢中一名、平時都是返工、存錢、去旅遊。半個元朗仔（大旗嶺村）、細果去左美國讀書移民、學的是拼音中文。 14年回港看到雨傘運動會同情、但看到旺角暴動後頃藍（家裡只有TVB）。但這次我看清社會的憤怒、政府的不作為、中央權力系統的滲透。不過我以為不理政治就會好d、但周日晚上元朗的事情后、我真的憤怒了。所以就算我怎樣不贊同扔磚、攻入立法會、搞國徽激阿爺、元朗是必須要光復、但是不建議你們黑鬥黑燒村。我相信元朗事件可以有6.16一樣的號召力、因為我FB看到好多因為7.1割席的人都突然有返火。要搞、就是遊行加游擊、向政府再施壓。

1）遊行路線：我不建議大家入南邊圍村、果邊實在太凶險。也無為搞到普通村民（我媽真的上週日已收到風、我都聽過那段錄音話黃絲廢青搞左他們的金塔
。今天信報的報導不是洗白、而是明顯的有人有預謀的散佈謠言、先種下了元朗人對示威者仇恨的種子、所以7.21搞到這樣他們都不出來勸）有沒搞我真的不知道、不過班村民們好信，所以如果有人入去會受到村民的激烈反抗。不入南邊圍村、相反在南邊圍福德堂（就在元朗站旁）前做連儂牆、你們要打擊的是鄉黑、西鐵附近也是比村里較安全。這樣YOHO/元朗站可以是遊行的起點，站裡面也可以學新城市一邊集合一邊投訴地鐵當天。從元朗站一路走大馬路，元朗警處就在大馬路旁、你們鍾意點就點啦。如果带小孩的累了果批可以到朗屏站回。但下一段是重點打大佬、經屏山鄧氏宗祠（形式上就是行動處副處長鄧炳強的宗祠）貼黑警、設靈堂、寫壽終正寢、不要破壞（文物）、在宗祠前的廣場比較大、你地可以明確地把矛頭指向行動處、7.21上環暴力清場、和5大訴求中的獨立調查和釋放意士。順著屏山文物徑、就可以天水圍坐西鐵回家、要留的包圍天水圍警處抗議落閘。入夜后記得be water、本人會勸大家轉地方西鐵到柯士甸站去高鐵做文宣玩元朗購物新體驗、黑警勾結、同36发子弹（中央刻意蓋住了元朗、只是講國徽、你們就做他們相反的。另外警方肯定是會部處元朗一帶、你們要聲東擊西）

2）文宣要做到世界性：寄元朗單野的黑警有講有笑的相到cnn、bbc、他們還沒有證據報黑警勾結、不平等對待（有線都報了）的嫌疑。網上如果有人手、也建議你們擴大戰線、每天關心香港、達哥、這樣的格局很小。陳怡的影響力沒有一些國外Youtuber比如NathanRich火鍋大王（條友好聰明）、馬來西亞那批紅媒（亞洲紅點傳媒、好奇大叔、小馬識途）你們要聯合台灣的來反抗。白宮的petition可以繼續做、但沒什麼用的、因為trump是美國中心主義者、他不會管這些。倒不如主力寫給蓬佩奧和彭斯更好（黎智英都完美演繹了怎樣聯繫外國勢力了）。有美国身份的可以向美籍港人推国会那边（他们有投票权、所以可以给压力d议员）。

3）遊行日期和不反對通知書：如果要大、人多、和平的話7.28會比較好、尤其是你們這次不是報仇（君子報仇、多個禮拜不晚）、我也不想再有年輕人被headshot、而是再次施壓。很多上班族週六也要上班、所以周日才能過來撐。時間是金錢、早點在日期上達成共識、早點弄到不反對通知書、你們才可以有時間宣傳。無論如何、週六或週日都希望你們小心平安。

希望這些意見有幫助、頂住啊連登仔！